根本就唔係心理關口問題

係實力差距問題

一係武器，玩家最高功嘅都只係掟酒，但其實你又有幾何見到啲酒可以對班畜牲有好大傷亡？其實我覺得啲酒真係可以用得好啲。另外喺近距離嘅武器都係唔夠班，所以好多玩家都唔敢衝前

二係裝備，好多玩家都出唔齊裝，可能係怕中途俾人見到，所以好多都唔夠裝

三係通訊，因為每次match game都會有唔同嘅玩家，所以喺通訊配合方面都做得好差，每次團戰都有前排啲坦衝，後面啲support唔知咩事加埋以上原因而無跟上去幫手

利伸：我講緊係lol隻酒桶

推一推

我自己一直都唔認同圍溫泉嘅行動

推呀

大家打機都要改善下

推

係啊

我唔想再輸ranking

唔可以再輸

要好撚肥壯先封到泉架

有啲係有啲唔係啦
出親畜聾就有棍加槍同時出

想打既埋唔到身
打緊既太迫唔夠打

打CP 打塔 打走D眼 肥起先啦

我其實覺得唔一定要下下掟酒

講真個範圍又細 其實好易避 而且唔多人敢用招技

其實可以用普攻疊高個傷害先 先再開技

一嚟個傷先夠高 啲傷一定入肉 有甲都保唔住

二嚟你對線條友知道自己俾人疊到十幾廿層

你都咪話唔驚

pish

希望大家識玩酒桶

今日最高級係腐蝕性液體

點避呀,佢衝出黎捉人一定睇唔到枝酒
就算比佢避到,手足都走甩左啦

多人打狗梗係勁,點令到大家都敢同肯打狗先係重點
暴大開練武班係其中一個方法